{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_013240",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42060&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "태안 파인우드비치펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は14:00で、チェックアウト時間は11:00です。 予約人数に追加人数がいる場合、事前にペンションにご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。 最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペットがいる場合は、特定ペンション以外は入室を拒否されることもあり、これによる払い戻しもできません。 青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 入室および退室時間を遵守してください。 客室及び周辺施設をご利用の際、施設物の毀損や紛失に対する責任はお客様にあることに注意してください。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、個人が用意した炊事道具は持ち込みが禁止されています。 また、客室内での喫煙は許可されておらず、喫煙する場合は指定された場所をご利用ください。 無分別な娯楽や高声、放歌、または喧騒な行為は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約をする場合、重複予約が発生することがありますので、この場合、全額払い戻しができます。 ペンションの期間が未確定で料金が間違って反映された場合、自動的に予約がキャンセルされ、正常な料金で再予約することができます。 予約特典としてはバーベキュー場利用、ペット入室、駐車可能、体験干潟のレンタルがあります。 ご利用中に客室什器破損があった場合はお知らせください。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は14:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合は事前に連絡する必要がありますか？",
            "answer": "はい、予約人数に追加人数がいる場合は事前にペンションにご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合は追加料金が発生しますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合は入室できませんか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊できますか？",
            "answer": "ペットがいる場合は、特定ペンション以外は入室を拒否されることもあり、これによる払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "入室および退室時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "はい、入室および退室時間を遵守してください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の破損や紛失についての責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設をご利用の際、施設物の毀損や紛失に対する責任はお客様にあることに注意してください。"
        },
        {
            "question": "客室内で食事を調理することはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、個人が用意した炊事道具は持ち込みが禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は許可されておらず、喫煙する場合は指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "静かな滞在を保つための注意事項はありますか？",
            "answer": "無分別な娯楽や高声、放歌、または喧騒な行為は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約時に重複予約が発生した場合、払い戻しが可能ですか？",
            "answer": "リアルタイム予約をする場合、重複予約が発生することがありますので、この場合、全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "料金が間違って反映された場合、どうすればいいですか？",
            "answer": "ペンションの期間が未確定で料金が間違って反映された場合、自動的に予約がキャンセルされ、正常な料金で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "予約特典として何が提供されますか？",
            "answer": "予約特典としてはバーベキュー場利用、ペット入室、駐車可能、体験干潟のレンタルがあります。"
        },
        {
            "question": "客室什器が破損した場合、どうすればいいですか？",
            "answer": "ご利用中に客室什器破損があった場合はお知らせください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 473,
        "QA": 709
    }
}